19980301-01-001-001/m  八/m  届/q  人大/j  常委会/j  第３０/m  次/q  会议/n  闭/v  
19980301-01-001-003/m  本报/r  北京/ns  ２月/t  ２８日/t  讯/Ng  记者/n  苏/nr  宁/nr  报道/v  ：/w  八/m  届/q  [全国/n  人大/j  常委会/j]nt  第三十/m  次/q  会议/n  今天/t  下午/t  在/p  京/j  闭幕/v  ，/w  乔/nr  石/nr  委员长/n  主持/v  会议/n  。/w  
19980301-01-001-004/m  会议/n  首先/d  表决/v  通过/v  了/u  八/m  届/q  [全国/n  人大/j  常委会/j  代表/n  资格/n  审查/vn  委员会/n]nt  关于/p  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  代表/n  的/u  代表/n  资格/n  审查/vn  报告/n  ，/w  并/c  决定/v  将/p  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  一/m  次/q  会议/n  议程/n  （/w  草案/n  ）/w  提请/v  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  一/m  次/q  会议/n  预备/vn  会议/n  审议/v  ，/w  决定/v  将/p  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  一/m  次/q  会议/n  主席团/n  和/c  秘书长/n  名单/n  （/w  草案/n  ）/w  提请/v  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  一/m  次/q  会议/n  预备/vn  会议/n  选举/v  。/w  会议/n  还/d  表决/v  通过/v  了/u  [全国/n  人大/j  常委会/j]nt  工作/vn  报告/n  ，/w  决定/v  提请/v  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  一/m  次/q  会议/n  审议/v  。/w  会议/n  决定/v  了/u  九/m  届/q  [全国/n  人大/j]nt  一/m  次/q  会议/n  列席/vn  人员/n  名单/n  ，/w  通过/v  了/u  [全国/n  人大/j  常委会/j]nt  关于/p  批准/v  国务院/nt  提出/v  的/u  由/p  财政部/nt  发行/v  特别/a  国债/n  补充/v  国有/vn  独资/b  商业/n  银行/n  资本金/n  的/u  决议/n  、/w  [全国/n  人大/j  常委会/j]nt  关于/p  批准/v  《/w  中华人民共和国/ns  和/c  哈萨克斯坦共和国/ns  关于/p  中/j  哈/j  国界/n  的/u  补充/vn  协定/n  》/w  的/u  决定/n  。/w  会议/n  还/d  通过/v  了/u  任命/vn  名单/n  。/w  
